未發育？縮陽？得一吋？

健身健到塊面咁肥都係第一次見

健力呀傻鳩

健心呀戇鳩

1cm.....邊度有一寸呀果度

skipping dick day